覺唔覺股票市場應該全天候365日24小時運作???

每逢夜晚/週末就好冇寄託
期待開市期間嘅刺激

精神科夠人用嗎？

9唔搭7

比人抖下啦

終於又開市